721班元朗白衫 vs 921班full gear手足

呢兩班暫時係戰力最強嘅兩班
如果嚟個全面開戰 邊個贏？
白衫裝備：頭盔 鐵桶 菜刀
手足裝備：full gear 火魔法
Fight to the death

黑win…佔人數優勢

黑指白衫？

721前線手足都夠打

魚蛋手足呢

反攻嗰陣白衫退得7788+冇gear冇刀
攻到入南圍俾白衫打到敗走

唔夠gear實死

反攻個陣得好少人入到去

火魔法邊有得輸呀

點解？唔係成班衝晒入去咩？

魚蛋好多盾

don't forget we can also use knives and swords

唔係個個有+人哋識避

好似未見過

咁應該可以一戰